2020 10月/11月入境事務助理員

有無人係10月/11月考fib? 大家收到vc未？
其他野都歡迎大家討論

想問一下有無tg gp

絲打點解會知？🙏🏻🙏🏻🙏🏻

9月fib仲未收到vet 係咪已經玩完？

請問係咪要收到reject letter先可以再報？

Thanks

依家wfh 係咪冇vc住

9月fib嗰批係幾時收到call

fib完一個月左右

唔該絲打

如果我十一月中fib，最遲幾時會知result？

想問下有冇師兄師姐知 vetting 派到幾號？